internship 申請同面試機會俾人withdraw 咗⋯

明明好早交form
攞埋institutional nomination
交齊CV transcript
Application form 無甩漏
required writing short essay 寫好仲有交過俾lecturer 望下

結果send email 俾我話withdraw 咗我
至少俾個interview 機會我啊
都唔知邊度做錯

要學識面對失敗呀老友

有機會多扶阿婆過馬路

我直頭0 消息啦
冇 intern 咪搵嘢學下囉 例如操 Excel

關事嘅咩
我已經無再整地獄梗

我讀asso個陣0活動乜都冇玩過都上得返啦

間公司同牙活有關係
已經有人將你反牙活大聯盟既事
通報咗俾間公司

咁咪申請 OWP 去加拿大闖下囉
我而家讀緊 U， 覺得讀 HD asso 先爽，而家可以好快走人

Ching 本身咩科... 要咁chur先上到U